第一次見人係香港地鐵咁玩法

喺youtube簡唔中會睇到啲片內容係喺外國嘅地鐵到做各式各樣嘅嘢，
可能係跳舞、可能係唱歌，
咁啱，就係剛才00:10-00:15左右就俾我見到幾個年輕人
係港鐵到玩雜耍同滑滑板
仲好有氣氛咁播埋上海灘做bgm
佢地仲係咁話唔想上高登㖭
我就覺得咁厲害嘅畫面唔應該淨係得喺地鐵個幾個人睇到
所以就想俾大家一齊開心下

不過講明先條片極低清
因為focuse 咗係第二到，咁多位大佬唔好意思

iPhone XS Max 低清

條片你拍到十年前水準 犀利

因為focus 錯咗

笑下咪算囉，日撚日投訴太大怨氣

有冇It巴打將條影片轉做高清
濛到咁睇唔到d on9仔嗰柒樣

嗰條仔一定好淫

比咁多錢玩下好正常

冇得轉

2019 拍到仲衰過巴士阿叔條片

香港地鐵霧霾？

原來有望鏡頭
Btw都係out fo

後面係蓋倫？

自篇自導自演自拍
此地無銀三百兩

你講乜